(香港人hihi系列) 大埔缺德街坊亂拋用過M巾落街 網民B女衫慘中招

亂拋垃圾人見人憎，大埔有網民更投訴，屋邨樓上單位有住戶扔用過的衛生巾出街外，結果掉在網民的晾衣架上，直言「做人可唔可以有少少公德心？」帖文在網上掀起熱議，異口同聲指責該住戶缺德，建議向管理處反映，「貼通告在大堂」。

網民Ling So周二（17日）在facebook群組「Tai Po 大埔」發帖，指有住客亂拋衛生巾出街外，「做人可唔可以有少少公德心？仲要用過。無嘢呀嘛？」相中可見，樓主的晾衣架當時有掛有衣服，衛生巾正正跌在衣服上。樓主在留言補充，衛生巾最後由母親執走，但由於是跌在女兒的口水肩、衣服上，直言「火都嚟」並想報警。

不少網民在帖文留言，批評樓上住戶毫無公德心，「好核突囉，呢啲嘢都掉出嚟」，建議樓主向房署辦事處反映，再派員前來影相，又笑稱「一人一元夾份驗DNA」；有人則表示「真係唔敢晾衫出出面」。另有網民分享類似經歷，「上面扔過一包尿片掛窗出面（帶屎嘅，仲好臭），仲試過中藥帶煲（煲落咗去，藥掛窗出面）」、「最慘試過魚汁同骨倒落嚟好腥，抹咗好耐先無味」、「我收衫見到有炒飯」。

公屋最多仆街

大埔事多

如果m巾係靚女用過就...

我屋企（非公屋）樓上都係，紙巾、煙頭同有料M巾都有。

係大埔多仆街 多怪人

支那人好鍾意搣咗張M巾就咁掉落垃圾筒(如果有公德到掉落垃圾筒嘅話)
大大張浸哂血包都唔包吓，陣閪血味未入到廁格就攻哂入鼻
以前大學宿舍廁所嘅交流生係咁，返工地方借廁所嘅支那地產客又係咁，就連出入高檔商場掃名牌手袋嘅支那土豪都係咁
習慣嚟

公屋人唔只窮

呢單新聞掉護墊已經算好彩，以前住宿舍見過成張特長夜用打開哂喺個垃圾筒，仲要係吸哂隔夜血嗰種

太和邨？